[撐起香港] 省港盃首回合 - 中國廣東 對 香港 1月6日 15:30｜Viu96現場直播

省港盃首回合
中國廣東 對 香港
日期: 1月6日(星期日)
時間: 15:30
地點: 東較場, 中國廣東
直播: ViuTV96

香港隊省港盃23人決選名單:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、 高 俊 (理文)、蔡子濤 (冠忠南區)

後衛
鍾昇霖 (標準流浪)、潘栢安 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、余煒廉 (理文)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
茹子楠 (東方龍獅)、何振廷 (凱景)、胡晉銘 (香港飛馬)、鄭展龍 (傑志)、杜國榆

前鋒
陳廣豪 (佳聯元朗)、林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、播磨浩謙、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、袁振昇 (富力R&F)、鄭子森 (和富大埔)、安永佳

香港隊省港盃主教練 - 郭嘉諾

球隊時間表如下：

1月3日 (四)
球隊訓練*
賽馬會香港足球總會足球訓練中心
1500 - 1700

1月4日 (五)
球隊訓練*
賽馬會香港足球總會足球訓練中心
1300 - 1500

1月4日 (五)
球隊出發前往中國廣東

1月5日 (六)
賽前訓練
廣東省人民體育場
1600 - 1700

1月6日 (日)
中國廣東 對 香港
中國廣東省人民體育場
開賽時間：1530

1月7日 (一)
球隊訓練
賽馬會香港足球總會足球訓練中心
1500 - 1700

1月8日 (二)
賽前訓練
旺角大球場
1800 - 1900

1月9日 (三)
香港 對 中國廣東
香港大球場
開賽時間：2000

中國廣東隊球員名單:

* 盧琳只出戰首回合比賽

= 支持香港

=盧琳食撚屎

盧琳係東亞病夫
冇膽黎香港

梅州放候宇唔放傑仔, 驚輸?

完季都可以唔放
有冇咁惡

個乜野盃咪又係出預備組, 傑仔都冇份踢

盧琳生花柳死仆街死

突然又已一年

中場防守力

傑仔傷左ar

sad

廣東狗預備好4424未

盧琳笠水狗

2018-12-27

郭嘉諾指梅州客家以進行冬訓為由不放徐宏傑歸隊

我下個post先返去

十卜風車手

50人仔

TPOHK好似會上去

咁既戲碼50人仔

大部分免費飛

GIVE ME 500作客球迷

香港都已經派C隊

原來廣東都唔出強陣
之前起碼有D去大陸國腳
雖然今年有亞洲盃call左去

比起香港唔差

徐宏傑mon post

孫銘謙：省港盃似打仗 小男生拼盡爭出場機會
18歲的孫銘謙，可能是省港盃史上最年青的香港球員。

孫銘謙的臉上仍帶點稚氣，畢竟還是拿到成人身份證不久，處於男孩與男生的階段，但他已是應屆省港盃23人大軍名單中的一員。上年這個時侯「孫銘」或正與拔萃男書院的隊友為精英賽努力訓練，一年後他訓練的地方是將軍澳足球訓練中心，穿起的是有港隊徽章在左胸的橙色練習球衣，由學界跳到更大的舞台上。「孫銘」是省港盃大軍中中唯一的「千禧BB」，可說是隊中的「特別例子」，全因領軍征戰省港盃的郭嘉諾目光已瞄準他，將會成為重點培訓對象：「他由12歲起便加入港隊，可說是『食港隊奶水長大』，曾參加亞少及亞青賽事，是港隊青訓的重要一員。剛過去的港澳埠際賽亦特意派他正選上陣，確保他可從港足梯隊中慢慢爬升到最頂，是我們重點培訓的對象。」由郭Sir口中的這段話，可知道他對「孫銘」的未來有所期待。

但是，孫銘謙能否在省港盃中披甲上陣還是只能作壁上觀，除了技術之餘更重要是他的決心，「孫銘」表示會為上陣拼盡：「我的印象中，省港盃比賽就如打仗一般，雙方球員都會拼盡全力爭標，很希望能出場比賽。在訓練中我會讓教練看到我有多大決心上陣，在防守上亦要夠拼搏。」省港盃的23人名單中除了孫銘謙以外還有8位前鋒球員，不過教練郭嘉諾已明言此子將會或會擔任左閘位置，彷彿上次落場踢港澳埠際賽時一樣。

孫銘謙現時正效力港超的凱景，跟隨恩師馮凱文：「由小六時的地域隊伍，到中學校隊，馮Sir都是我的教練，所以當他問我有否興趣加盟凱景我也沒多想，因為一個跟我稔熟的教練，相信能助我有更好發展。」憶述首次聯賽上陣經過，「孫銘」形容當時感當很不真實：「記得當時是作客南區的賽事，與隊友正在場邊熱身，大家也如買『六合彩』般等待中獎一刻，片刻之間聽到自己的名字，自己呆了一下，馮Sir有鼓勵我，但當刻感到很不真實。」他又特別感謝隊長「老大哥」的支持：「如安基斯及金東進，他們會以身作則，練習開始前已到達球場準備、拉筋，亦不時鼓勵我要相信自己的能力。」

除了球員之外，孫銘謙還有另一身份就是理工大學的學生，但「孫銘」卻對球員及學生這種雙重身份感「內疚」，因為無法百份百投入球隊練習，只好每次練習都盡量表現自己，讓其他人也看到他值得留在球隊之內。半工讀生涯確實不易過，但這亦是成長的一部份。

孫銘謙現時已經跟隨香港隊大軍北上準備第41屆省港盃首回合，首場將於香港時間周日(1月6日)下午3時30分在廣東省人民體育場(東校場)上演，次回合於下周三(1月9日)晚上8時在香港大球場舉行。

盧琳食撚屎
唔敢黎香港

撐香港

郭嘉諾化身港足白武士 省港盃厲兵壯膽

2019-01-05 20:54

郭嘉諾領軍出戰今午三時半廣州展開的第卌一屆省港盃首回合。梁柏琛攝
港足上月初因前主帥加利韋特下馬陷入風雨飄搖之境，幸有臨時主帥郭嘉諾挺身而出，領軍出戰明午三時半廣州展開的第卌一屆省港盃首回合，盼小將展現出無畏無懼的精神外，作為土生土長的港人更重要的是力拚維護港足尊嚴。

先有韋特另謀高就，再有原省港盃領隊保域斯請辭，近期港足一字記之曰「亂」。幸好，去年闖出名堂的郭sir願化身白武士領軍出戰省港盃，他先後領港隊重奪失落五屆的省港盃冠軍，及勇闖耶加達亞運十六強，莫非港足今次可撥開雲霧見青天？

教練最重要的莫過於球員信任，郭sir平常在操練後與球員有說有笑，打成一片，他誠言這份信任是港人教港隊的優勢：「以往港隊部分洋籍教練有欠承擔，但若由港人掌帥印，我們更熟悉本地球圈和重視青訓，能讓港足穩健長遠地發展。」

港隊上次衛冕省港盃已是六年前，今屆更由U23球員挑大樑，但郭sir盼獎盃以外更重要是厲兵壯膽強心態，讓港人對港足重拾信心：「他們面對實力更高的廣東時絕不能怯場，才有望譜寫以弱勝強童話，藉賽事重振聲威，回饋球迷支持。」而廣東主帥陳玉良表示，球隊以老將盧琳、陳志釗為核心，並輔以大部分年輕球員，盼能藉賽事增加小將經驗。

從昔日的港會文員，及後擔任太陽飛馬助教至解散險失業，幸獲前港隊主帥金判坤青睞加入港隊，從未踢過職業足球的郭sir時刻要付出更多努力才有今日成就，他苦口婆心道：「希望我對足球不屈不撓的精神能助這一代港足小將，讓他們覺得當足球員是有前途、有希望的。」

港會文員 講到好慘咁

有沒人睇緊亞洲杯。uae. 我諗如果香港隊 個速率應該跟唔上

梗係跟唔上

唔係全華班

外國撚跪求重播

搵下廣東狗有無link la

中國廣東

盧狗斷腳死未

有冇靚仔夠膽踢鳩佢

90後勇武主義

東較場開始多人未

冇人

黎明

想問上網有無得睇?

可以係viu tv app 度直播
再唔係搵下廣州體育果啲網站 一定會有直播

唔該Ching
人在外地等我搵下先

唔止全華班 而且仲要係u23幻幻

全部都中國人姓, 點會唔係全華班

有心理準備可能比人數
人地強陣 我地出u23備戰下屆u23亞洲盃

播磨浩謙
原本仲有中村祐人

唔記我有神鋒tiger

陳廣豪支持區

有陣容未

盧琳其實驚咩 次次都淨係踢主場

中國論壇成日講到香港刁民好柒惡

杜國榆 港法混血
安永佳 港紐混血

仲未有正選？

當你 仍然信我 足球 沒有輓歌
未相信香港輸給廣東 仍在亂世中開花結果

Which church?

有正選陣容未啊

漫天的炮火混亂地湧起 處身危城可不理

開波前35分鐘都仲未有陣
踢街場呀？

未相信 響江書及光凍

抽緊生死籌

原來96台冇網上直播
身在外地睇唔到

靜到烏蠅飛過都聽到

到時有機會有

孫銘謙（左閘）

孫銘謙,茹子 正選

4-3-3?

謝家榮
羅梓駿 余煒廉 梁諾恆 孫銘謙
胡晉銘 杜國榆 茹子楠
陳廣豪 袁振昇 安永佳

龍仔傷到連正選都無

名單都冇

come on Hong Kong jon

全世界等看戲

次回合先有機會出

陳廣豪逼害Jordan

現場算唔算多人?

茹子應該假9

4231

咦2隊名單都冇之前波台狗吹奏的戴伟浚

呢張相個樣真係好大陸
相由心生

估2-0 完場

viu online live

補選變正選

係屋企支持下香港隊

點睇個場爛爛地
大陸狗無錢執場？

搵人鏟撚斷盧琳狗隻閪腳

廣東台何輝講

中國香港輝

有何輝講

世界和平 萬眾歡騰

hurrrrrrrrrrrrrrr

96有陳葦如講波

陳葦如世界第一

死矮仔盧琳狗食撚屎

仲有丘健威

viutv 96開始了

對面強陣

盧琳 我屌你老母啊

霍震霆個廢老咪撚出黎啦

We are Hong kong

有富力孖寶

聽邊一邊好

葦如9up話胡晉銘中堅

廣東班撚樣又著白褲

沒有鏡頭 那會浦頭

點解係簡體字既？

中國香港隊

輸少過三粒都當贏

Viu tv 都放中國香港
仲要用埋簡體字

Come on Hong Kong

球證都係重要因素

唔係佢地加的

96 link 冇得拉timeline

有人想搞廣東獨立！

佢應該連波係幾多人踢都唔知

廣東隊就無中國

你香港台用簡單字無野啊 唔識cut啊

96係英文旁述？

Viu咪又係拎支那信號播
又唔係佢地自己整

有粵語

中英

用viu個網睇唔到直播既

朱基

又有靚仔安永佳睇

利申：非ＧＡＹ

放眼大灣區

same

watching

上年好撚醒架 自己整番正體字遮佢地個殘體

今場唔出好過喇, 啱啱傷好俾盧琳踢死就前功盡廢

支那狗咁串要郭蛇行埋去握手

GD HKG

廣東係咪獨立咗？

GD

用英文

CNGD 0-0 HKG

不如話廣告牌用簡體字

似係viu夾硬遮

上年viutv自己整左個分牌遮撚左中國香港

權志龍

幾醒

英文

sur牙

今年NOW唔撚遮好on9

廣東人都唔妥北佬啦

廣東共和國 Ｖ 香港
反了反了

剛剛有了

好亂

把改革開始不斷推向深入
講乜柒呀你

Viutv英文邊個講，巴貝利？好熟香港球員喎

HKG 個G 係乜

HK government?

今日廣東咁惡既
唔係主力踢亞洲盃咩

Cup1cup就過

HONG KONG GAY

CantonHongKong

屌你支那隊！

廣東隊用波好撚快

咁踢法起碼輸3球

Guy

涂

唔多掂

10分鐘隨時輸一粒

擺96播識玩 名正言順唔使加中國

喂咪傷呀

唔敢想像用蔡子濤同高俊

廣體都屌佢

Hong Kong golden

謝家榮咪傷呀

香港主教練攜同助手同場

...

醒定啲啊香港 唔好咁早失波啊

輸少當贏

謝家榮

成班細仔仲要作客雞 輸好正常

郭ｄａｄｄｙ

蔡子濤都有踢過菁英盃
高俊真係

其實輝哥好似咩都無所謂咁，好鬼低調

噓乜鳩

拖時間 話龍門扮傷

有幾低呀 寶馬論夠哂出位啦

等退休既廢老一件

願聞其詳

有得j香港Reus (樣only)

今年都幾多人入場

踢學界, 毫無壓力一腳踢出界

呢啲醒呀 唔做三煞位 唔洗落台

如果有肖智一定頂死呢隊u23

好撚廢

屌茹子男

比足面大陸啦

控得差

安永佳比得幾好

一控甩哂腳

係土瓜灣見過佢幾次，好似啲平凡啊叔咁

🐑1.36 4.5 8.0🇭🇰

肖智個姓其實係咪應該姓蕭 漢字殘體化搞到蕭肖難分

咁冇壓力都要踢橫邊

屌你老母盧琳

余煒廉真係幾勁

對佢地黎講已經唔重要

其實省港盃不如同埠際賽合併搞仲好啦 三角賽

煒廉

成日亂咁踢走個波就算

盧琳仆街閪家鏟

球證算係咁

踢鳩死對家

正氣廉

風車sir係度跳下跳下

比足面香港下話 呢件成日比納比(里皮 )揀入國家隊

留意右下角個黑影

控都控唔到

拉衫拉到咁都冇牌

袁振昇呢球key得好

煒廉
踢鳩啲大陸仔啦

有乜意義 澳門實比大陸仔炒到on9

大灣盃

咁樣產後腳

安永佳

胡萎萎

隻支那狗鳩鏟

威威

廣東呢個人腳好成熟, u23難打

個球證食左屎?
比著以前果球手球百分之百吹十二碼

傻閪閪

球證好正直喎

狼到咁

男人老狗改疊字名

魚子波都斬唔起
未食飯？

一個叫超勇 一個叫揚威 咪算囉

good foul黎

余仔俾人撚到

茹子男真係唔夠班

安永佳好似札實咗

彭林林點睇

其實佢有乜勁 之前仲入到港隊

安永佳屌釗仔

茹子仲未入局

晉銘右腳係咪無戴pad

男人老狗個名叫威威

nowtv旁述：球證今日算係咁
如果係我個年代 一開波個12碼應該比左

角球

送去日本俾GW

屌你老母驢撚斷腳死全家

幾時打交

丘健威個年代都係嘅

細佬d技術差到 頭先嗰球無人迫咁多時間竟然大腳踢出界

煒廉同細佬好有大將之風

他的產地不是香港

余煒廉冇踢元朗嗰陣咁fit

英拼peng linlin已解釋一切

細佬用波好差
係防守夠硬淨

好撚狼

個球證又幾中立。暫時睇落

盧琳幾時死？

靚救

謝家榮出一半又唔出
ON9

謝家榮gg

仆街了謝家榮傷

molamola

傑志個羅梓好撚廢

家榮

gg

盧琳

如果細佬用波叻，唔洗今季踢港超啦

差d又比盧琳收死

羅梓好差

高 俊 (理文)、蔡子濤 (冠忠南區)

仆街 應該要換

膝頭有事驚唔到?

羅梓俾人沖左上黎

香港當拿隆馬好波!

煒廉都有人吹奏

省港盃可以換3個定7個

6個

pears型到

難得謝家榮擔正

香港助教靚仔到碧咸咁

仆街，換龍輸硬

爛區已經靜靜雞落返第四
下場仲要對kidchild
輸埋可以等收季

唔好死頂啦家榮 一陣要長抖就大獲

換啦，失左波你揹唔起

想燈

仲夾硬頂, 換啦

有個鬼佬係度又提升返香港陣英國徐

換啦⋯敎練搞乜 咁後生傷多兩錢重無謂

波都斬唔到

家榮好似好勉強

魚腩得GW先識欣賞

蔡子濤ready定啦

咁都解圍

和哥都嫌佢廢啦

風車sir換家榮啦

下場對kidchild
無良泊會唔會係球場大嗌 你老母

仲死頂

家榮個樣唔掂喇 換喇

香港失波你比帕布打死

杜國瑜

屌你 剛剛鏡頭影住個大陸球員

身型廬卡古咁款

remi

一定要換，佢開波都發唔到力

陳廣豪迫得咁好，你射成咁

屌你送禮都唔要

謝家榮唔好死頂啦

我係廣東就一野抽埋去

角都冇

再組織過好過咁樣求其9射

侯宇呢下有啲膠鵬影子

跳都唔慌跳得起

射乜，你又唔係av緯

cup多下 龍門又返黎
急撚到瀨左

反而左面仲多空間攻

屌你老母茹子男做乜撚

呢啲波av緯一定抽爆網頂，加上對大陸球隊

肯換未，風車傻左？

屌仲趷下趷下咁仲唔換

係咪要失波先換

我郭今日件長褸幾型

就算唔中龍
剩係開龍門球都開死你啦

諗起有年柒爺逼到廣東龍逼到偷埋入波

幾比幾

0-0

安佳佳。。。。？

安永佳勁咗

換龍未

唔撚掂啵 仲un下un下咁

魚腩真係

茹子無腳好波

唔夠膽出後備兩件
咁call佢地做乜

茄子撚 羅梓 播磨 快撚d轉行

安佳佳夠未呀丘健威

Hong Kong reus

佳佳

安永佳 麥基Mark II

安佳佳....

兜返阿佳佳

堅持u23

安永佳好左好多

安永佳掂咗

安安佳佳

男人老狗改疊字

熊貓

好似大隻過上次

出茄子撚=打少個

丘健健 丘威威

嘩 史篤城味道濃郁

又唔靚仔

睇落比想像中好

香港已經比想像中打得好

上腳同敏捷都好左

但幾得意喎

控波速度都有

袁振昇對抗好左

反而袁振聲同安佳佳算正路

羅梓駿又差d出事

兩邊都滾水淥腳咁

袁振昇冇進步過，風車揀卓耀國好過啦

多謝廣州富力

得身位好撚勁

剛剛食身位個下幾好

腳下功夫再老練啲就好

收聲啦打手

遠睇佢個look有啲似八兩金

上次好能廢

好似搓得到下波

消左啦個風

上次對澳門俾你地屌到驚

又針對

釗仔打親省港盃都揸流灘

唔輸on9波應該有得打

第二個人咁，控到仲轉到身去到

換人未

收慣錢踼，冇就流啲

梯釘呢分鐘講左10次

鞋都甩撚埋

羅紙好波

謝家榮好慘
用生命踢波

啱啦撞鳩佢啦

唔揀卓耀國都唔洗揀袁振昇

盧琳狗唔撞得就去打乒乓波啦

羅梓好波 撞撚死盧狗

梯釘黎架，梯釘六粒，梯釘呢

行路 跑姿似黎耀昌

撞得再大力d啦

直頭爛左

進攻打陳廣豪都夠做

安永佳係唔係高大左？

打鳩佢就岩

前年作客啲死球全部睇波唔睇人
希望今年會好啲

羅梓撞死佢岩喇

個到呢尾個到呀

好過上年

頂死盧琳

識玩，直射

為黃威威報仇

揀古巨基最好

以為入左

葦如另外果個係邊個

羅梓真係

謝家榮已經跳唔起

見個龍傷想陰佢

老屎忽 岩岩角球都直射

昇仔勁左好多
上年睇昇仔我記得佢完全跟唔上節奏

換啦屌
跳又跳唔起
波又開唔好

係畜力冇出過，香港真係冇中鋒

護個波都護唔到廢子楠

安佳佳 真係笑撚死

風車訓著左

謝家榮已經波都斬唔起啦

上季超聯和佬出佢令人眼前一亮，但之後好似無咩好波踢過

丘建威

冇隻表弟搞衰隊波就ok

矮得黎下盤又唔穩

咁就半個鐘

想個龍踢埋今場收皮

家榮好似咁傷就換一換人啦 無謂勉強

破釜沉舟戰術

盧琳狗腳軟

腳軟

我冇咩亮眼表現

傻鳩

盧琳都可以算係中國carzola

丘健威心諗：垃圾黎

true 想做karius

懷疑講波佬有同步睇緊連登

盧琳呢招係唔係叫黃狗射尿

割鳩落其實係港版摩佬

10分鐘開始傷 竟然想佢頂埋半場

笑鳩盧琳

上屆已經講緊

理性點

世界級教練

盧琳除左左右腳都識開靚死球，都無咩特點

笑左

茹子有2次黃金機會都把握唔到

廣東唔出中國係咪有人想獨立

矮瓜呢下幾好

魚子跑得真係好似黎耀昌

比想像中好好多喎

茅

射波比波算係咁

家榮傷邊度

謝:仆街又要我斬波

超級大傻仔

自動導航

你黎個倒掛呀？

嘩昇仔

識自動導航咩

大脾肌肉

倒掛

你黎個倒掛呀！？唉～

見到呢個post先知今日有省港杯踢

呢啲波又直接解圍

哇 依個真係超級大...

一下使唔使個個都話佢自動導航

煒廉都幾弱

見到自動導航就諗起萬能鍾已經好多年冇份講支港盃

香港莫拉達

中既輸左

安永佳係傑志球員

個龍跳都跳唔起都仲唔換

垃圾台

高Q 大腳

謝家榮仲跳乜鬼

應該見家榮傷先直接解橫邊

外流歐洲

肯換未

換人未啊屌你老母臭閪 keeper就嚟死啦

痴線 龍門跳都唔係咁跳得起都唔換

換啦diu

家榮係咪想當呢場最後一場

老老實實
對面射中龍都應該入硬

跳完un下un下睇到都辛苦

歐洲石門(Stone Door)

下埸香港踢

傑志前u隊隊長

今年有冇球探睇香港球員

9號夜晚八點香港大球場 請入場支持

開個雷文迪俾佢

個龍咁樣都唔換?搞到後防回龍都唔敢 痴線咩

換龍喇

羅梓 陳廣豪踢得mama

一定有

再唔換就反風車sir

下半場先應該換龍

廣東件波衫咁大膽用繁體

換其他2個都係

咪就係 龍門球都斬唔起

廣東求奇搵條友射埋去試下

觀眾席果條標語好正

咁都唔使輸

咁都唔入

嚇死

盧琳個樣好撚衰

差d gg

行唔郁啦 換龍未

Mark漏人，好彩

換啦屌

屌用後衛斬
不如換人啦

仆街 謝家榮跟本橫移唔到

傷到要幫手斬龍門球

屌你老味 換龍啦

細佬都斬得幾遠

肯換人未呀屌

踢得算係咁啦 第一年踢港超
仲好過右邊羅梓

🐑1.72 3.0 6.5🇭🇰

半場好換蔡子濤啦屌

個龍連位都行唔到，根本中龍就入

郭嘉諾收買人命？

同佢大佬一樣 大大力

個龍門咁都唔換？打算企死係條線前面就夠？

頂乜鳩 癡撚線

換未

你老味風車sir係咪想踢死家榮

痴撚線 傷殘咁款

仲唔換人 痴撚線

家榮不行了

茹子南10球有6球都keep唔到波

羅梓

係囉，咁樣都唔換係咪要派膠先換

換人啦屌 等睇一陣輸球on9遠射

換就一早換比個後備龍當熱身啦
頂到半場都唔知想點
係人都知你會換龍啦

無計啦羅梓嗰邊對盧琳

屌!其實如子楠識唔識踢波架?
次次都波都控唔掂

通緝犯點名屌鳩佢

港隊個22號幾靚仔

對抗性不足

袁振昇啲俾波慢到

展龍啊 徐宏傑

點解孫銘打左閘？

即換啦屌

開龍門球要人幫

以為自己睇緊小學學界

安永佳大隻咗

安永佳（佳佳）

孫銘謙跑上黎幾撚快

識貨

比到咁

茄子男真係麻麻

對澳門已經係咁了

臨尾幾步收油就衰左

差d拎黃

訓醒未呀

傑仔話3月歸隊

成個REUS咁

死頂唔代表係英雄 一陣累死隊波仲on9

Agree

邊個講訓醒未啊

好彩球證手鬆

魚子南自己走啦屌

每個香港進攻球員都會架啦

抵屌

樓主好支持香港，加油

有左腳就打左閘

樓主落地獄

葦如講方拍撚舉中指

累埋自己，傷多兩錢重

香港太多無謂犯規

又讚球證

笑撚左 要讚球證好

咁咪成日傷

驚

半分鐘都冇就3負皮

補4分鐘

成日踢高個波做乜9

威威司令好波呀 香港隊最佳12人

6，不過慣左，俾人針對開

袁振昇，安永佳有威脅

安永佳fit

佢已經落左中乙

安永佳可以上大陸了

咁都刷唔到角

半場守和唔算差

呢隊廣東吹大左

左路過關方便過E道

鬼佬樣已經有優勢

昇 佳佳ok

昇仔佳佳真係進步左

魚子

前面少個射手

港隊龍門唔識斬波架咩

有樣有身型
墓臭得點解佢唔得

廣東個防中幾勁

唔覺remi勁，成日原地踢高個波

笑死

屌

細佬....

on9

我屌

細佬

笑鳩死

屌你老味On9

弱智

屌你老母梁細佬
同你阿哥一樣咁撚on9

ON9

diu,12m

On9

唉屌咁樣謝家榮點撲碼啊

北上gg

黑到

On99

細佬真係垃圾嚟 仲話大國腳

梁細佬你完季都唔洗去中甲

細佬踢到咁仲話搏上中甲

害死謝家榮

香港足球

呢下會唔會有d on9

細佬可以去中乙

一直在迫害龍門

梁諾恆

蠢閪

盧琳呢下醒

一射上角你就撲唔到

洗唔洗推呀

真係擺名陰你

細路正on9 仔

屌你老母又撻on99細佬

射網頂

弱智仔 盧琳明裝鳩你仲要壓落去

想點 咁樣 Foul

都話太多犯規

輸經驗⋯

呢幾年作客一撚定要讓球十二碼咁撚樣

上次睇呢班u23 杜國瑜》安永佳
今次睇 安永佳》杜國瑜

年年都比盧琳狗陰到

個波咁易解圍都可以撻Q

大細佬都係咁垃圾

上年又係12碼

光蛇：安身立命喺R&F啦

撻q就on9啦

謝家榮俾你害死啦

禁區撻+落手推

果然係大陸仔

第一下撻已經夠on9

返大陸囉你

細佬個問題就係清波成日清唔應個波

呢下頂唔到咪頂唔到囉

唉自己自爆輸

細佬無腦

激死郭蛇

冇人逼解個圍都食西
真係笑死

客觀

基本啦 一球咪算少

盧琳死全家

第一下撻已經on9

盧琳食屎狗

上年表弟9鏟盧琳狗

呢下一定吹
太明顯

有經驗嘅超齡球員

食屎啦

呢下0威脅自己on9犯錯
都唔知好嬲定好笑

屌你老母細佬

on9 jai

屌 臨尾香

盧琳食屎未？

連續兩下犯錯
高盧狗一個頭，洗唔撚洗咁急撞佢

靜啦

屋企人全部戇鳩 細佬表弟都冇腦

兩兄弟都咁撚On9 返去賣菜算啦

細蚊仔又做埋d on9野

仲未解1001

佢係狗 但我地衰戇鳩

爭少少 屌自己撻q仲推乜春

黑哨

個十二碼係難救
力度角度膽識都有
艾利臣都未必救到

又係輸呢D On9波

成日都影香港reus

細路果然係支那球隊成員

戇鳩細佬

連仔方加

真係on9

盧琳我屌你老母！
聽日死全家，老母入棺材俾狗屌
下世斷腳繼續做支那人

你講緊你？

鄭家榮跳都跳唔起仲唔撚換 屌

而家釗仔返香港踢 仲可唔可以打港隊

葉鴻輝ok

唉

撻Q 已經
輸十二碼仲

補選中國輝算啦

盧琳夠膽就來香港

Hup9佢跳唔起

佢知撲唔到 零壓力咁射

省港盃76勇>>>省港盃細佬

雙重on9 定 故意 ？

當初搵細路黎係幫手

係咪踢得多支那隊呀

射上角正常冇人救到

兩兄弟都係垃圾

I Mean 咁樣黎犯規
唔係咁樣都犯規

慢慢等個波滴落嚟再防守都得啦，咁有經驗都輸呢啲⼂⼂*乛⼃⼁

踢你老母臭閪畜力啦食屎狗
港超又唔撚見你咁撚柒
港隊先嚟柒
食撚屎啦屌你老母

仲諗住係後防大將既細佬送個12碼比人
仲諗住北上 點上啊

港超有鬼佬carry

解咗1001

兩兄弟都係廢

以後北上唔到

【富力R&F孖寶成「大師兄」 細佬：唔會輕易讓返隻盃畀返廣東隊！】

今屆省港盃，香港隊決選名單之中，同樣嚟自富力R&F嘅袁振昇，同埋「細佬」梁諾恆，係隊中年紀相對較大並經驗較多嘅成員。面對聽日首回合嘅賽事，曾經出戰過省港盃嘅佢哋都對一眾年青球員有期望，希望佢哋可以盡情發揮自己。

上屆係省港盃成員之一，今屆繼續為球隊衝鋒陷陣嘅香港隊前鋒袁振昇表示：「今年班底比舊年年輕好多，有唔少球員今年先至認識，但係練波或練習賽都見到佢哋有自己能力。好似教練所講，心態上可以做足準備，即使事實上實力可能不及對方。對方部分球員是球會隊友而自己都認識，亦好早投入訓練，準備做足咗好多。但我哋都抱有希望，希望第一回合做好啲，返到主場再進取啲。」

「細佬」梁諾恆就寄語一眾年青球員要盡情發揮，佢表示：「年青球員經驗比較少，去到作客即使情況比較嚴峻，亦希望佢哋都要勇敢啲，因為好多情況都可能會衝著我哋而嚟，希望無論遇到咩困難都可以發揮自己，唔會怯場。」

呢名剛奪得11月份港超聯MVP嘅守將亦提到，今屆自己喺球隊角色方面，希望可以輔助一班年輕球員成展，而賽事目標就一定係衛冕！佢話：「我哋目標一定係拎冠軍，縱使年青球員經驗不足，但唔好怕失誤，因為失誤係成長必經階段，自己之前踢省港盃都試過犯錯，希望佢哋可以盡力做好自己，勇敢嘗試，唔會輕易讓番隻盃畀廣東隊！」

梁同志黨會記得你

今場有功，北上有力

咁公道講
佢明追撚住個楣黎射
射差啲應該會彈楣變戰犯

ok

成隊得安永佳同余俊昇夠薑用下波 其他都

呢個近幾年最公正啦

Binc

苦力個外援中堅幾勁

sor
賣菜兄弟

華人第一中堅，笑撚咗

爛撚上支那以後咪撚落嚟

袁振昇

講緊佢 人姐
搏比人秋後算帳

冇哂啲中國offer, 轉頭同畜力renew

call大佬仲好
起碼佢會追住人對腳黎踢
如果追到

幫對家

其他一味解圍腳，上腳又差

同樂仔一樣

盧琳狗年年都可以陰到班後生仔
打左咁多年都無人提班後生 抵撚死的

自膠
其他人下下都踢炸彈咁

升上一隊

北上機會大增就真

用c隊on99 好心用b隊算啦

Remi好弱

樂仔都好過佢

盧琳真係年年超班

邊個話依個5號仔係華人第一中堅？

呢球都唔係咩經驗問題
係直頭無腦

他只是個學生

仆街啦細佬

余偉廉仲好過佢

背對龍門 無直接威脅都咁大動作

解圍解到咁

有版豬最愛嘅初心

屌你老母個咩華人第一中堅，踢到咁撚柒，返屋企啦

祝佢身體健康長命百歲啦

自己on9多啲

大港腳只能用入籍中堅

本地差太遠

純防中都唔會expect 佢用到波

得個身材同落腳，好慢傳控都唔夠班

盧琳頂個球好波啲就笠死左

盧琳狗屢試不爽

出一半唔出最撚ON9

清唔到波都夠on9 仲要再做過咁鳩既動作送12碼比人

謝家榮好似好傷

學銘>>>>>>>>>>>>>>細路

學中國輝啲衰野

香港洛夫雲

咪撚玩啦

76：

事實煒廉今場係幾好，單防協防準又踢得硬淨，係犯規多左一兩下

開電視睇咗五分鐘就睇到啲咁嘅嘢，上嚟睇啲人仲話佢係經驗球員

搵球霸踢都無咁鳩啦

挽留省港盃球王76勇

7哥：

Gooooooooooal

幾有自信

屌你老母踢畜力班陷家剷冇一個係無辜

ching係用緊IE定係未來人

用大佬好過

南區高佬
大港腳繼續用羅素，法圖斯

其實唔撞過佢對面都拎唔到個波
而個波係你身上撻Q球證諗往你仲撞過佢

錯區

球霸>學銘>>>>>>>>>>>>>>細路

球霸起碼打得先

盧狗年年都屈機點撚踢呀

高成個頭 洗撚急住撞咩

煮緊飯出黎望親都睇得住盧琳

應該都冇咩分別
香港d教練最鍾意叫d球員踢d擦鞋仔波
諗住唔輸就算

戰神又被迫害

係咪收到RF指示，要放水？
要幾多球出聲呀

係咪會換謝家榮

呢件垃圾 咪撚玩啦

返波post賭澳假啦

係諗點解無個土炮有咁既技術

學銘=剷剷剷剷剷

不過唔中波

7哥

唔換唔得啦，上半場佢就嚟行路都行唔到

收得人仔多

又多一個理由要反RF了

算數 當讓一球 希望唔好要失
下半場可能有機會追返既

明明都冇限制用年齡 係要用晒啲後生仔都唔知做乜

慘

備戰u23

而家打返前鋒啦

紅色的火雞像是帶著神秘

仲唔換人

仲唔換家榮

唔換謝家榮

3月u23備戰呀, 季中邊有時間集齊班u仔練呀

仲法叔 幾多歲
用球霸加學銘 華人中堅

家榮頂唔到幾耐

想數香港了

都係唔換家榮

有得換咁多人仲等乜

用球霸加學銘 打我島都輸la#

而家比數幾多？

bb都勁過茹子楠

陳廣乜會好得過其他超齡？

茄子男真係好廢

BB高佢幾皮啦

謝家榮根本就唔撚得
換啦屌你老母

做咩唔換龍

死啦仲踢

唔好怪呢班u23，佢地喺港超大部份係後備都冇乜實戰機會，試問又點夠人砌！

風車sir低能架，屌

橡膠榮

重傷啦

夢想下場對元朗？ 點解唔換家榮？

屌風車sir
仲唔換

屌你老母個龍門就嚟死喇

後備龍有邊個？想睇肥邱

踢到就死都唔換

屌你老母換龍啦

1.12 7.0 19.0

仆街仲唔換家榮

換啦dllm

唔想見到呢場係謝家榮足球生涯最後一場波

戰機廢d定茹子廢

好攻勢

屌你老母茹子

謝家榮咁堅持做咩？

咪撚on9啦個教練 球員死頂你由得佢咩 睇到火都黎

出個下靚

吹到大一大又入埋A隊

我係家榮嘅話真係會捉住細佬黎屌
捱得咁辛苦你臨完上半場整球咁嘅波

屌你老母仲唔換 得陣失平衡甩手輸多球

陳廣豪on99

後備龍門表示:我想踢波啊

又係茹子楠

柒小陣啦

安永佳比波好咗

開短做乜

笑撚死 用子弟兵波都入唔到

廢子楠

戰機

佢已經下下都碌落地來避免左腳落地

孫銘謙最佳位置係中場中定翼

安永佳畢業未？

究竟GW喺茹子身上見到d乜

想問點解年年都有盧琳條仆街？？？

好似冇練過咁

昇好波

受傷都開得遠過中國輝

獨食
屌

俾佢圓港隊夢啦

吹奏袁振昇了

羅梓la咁廢

未, 應該今年grad

高俊

其實弱隊角球斬埋去博下好過啦

翼

有細佬都唔斬埋去

安永佳接麥基班

1爆3

羅梓今日好波喎

葉楚貴真係fit個堆

閘

2-0

2:0

bye

玩完

mola mola

下年見

昇仔幾搏下

玩9龍門 跳唔到呀

膠諾話 u23 re u 比勝負更重要

郭膠

屌 走甩晒

謝家榮唔得就走啦屌

袁振昇好fit

走甩哂

屌你老母 仲唔換龍門點跳呀

昇仔走甩2次, 今次終於輸

眼神防守

做乜撚唔換龍

輸袁

後備？除左羅梓仲有邊個？

出迎都唔得都唔換

玩撚完

搏上中甲, 唔係畜力坐

換龍la

昇抵打

D選人根本問題 乜撚野陳廣咩

家榮跛住行喇 屌

風車係咪智障？仲唔換龍

瘦邱喺海關啊

換龍未呀屌你老母

要456了

袁振昇啲死球防守
上半場一下比人走入黎射到
呢球又睇波

new post

下年再努力吧

富力孖寶

你老味係咪無龍門

就黎跑都跑唔到都唔換

Cls

食撚屎啦

屌你老味換龍未呀

球棍

明明大把正選
昇後備

盧狗

盧琳仆街啦

今場講波水平＞＞＞on cc

食屎啦盧琳

盧琳狗好撚仆街 臨尾都要踩腳

解咗1001🤔

解左1001

依球個龍擺明出得啦

2球都輸富力

袁振昇都唔係第一次啦

始終唔係防守球員

出得最少咪茄腩

屌你老母又踩

New 乜鳩

冇大頭

風車sir

吹到自己好勁

到主場仲有幾多人會入場

解左

盧琳又黎

落香港啦屌你老母盧狗

盧琳仆街死

入翻球都好吖

屌你踩人

食屎喇盧琳

終於

終於識換人

係 wo ，佢太隱形唔記得左

終於都換龍

換龍啦

唔知邊個講左句好彩佢係抽下水

盧琳老母俾狗屌

我都覺得兩球唔怪得佢

終於換龍

宜家先換

屌你老母終於出蔡子濤

南朗山比到信心

玩鳩蔡子濤 咁遲先出

仲有昇

魚子男都射到中龍

咪燈

茹子下半場好左

說好的省港盃似打仗呢

茹子男唔遠望中間

香港今屆攻門仲多過往年, 係入唔到咁解

依隊港隊連組織都難

大港腳咪又係

小廣仔嗰10號好勁

換了

ON9風車頂撚到而家

半場好換啦

死人la

單腳都踢 緊係打仗

一早要換

Ricky讚佢

割鳩落真係食撚屎
咁遲換

早就換啦屌你老母

個龍肥到

ricky讚好

是但搵個埋去踢撚斷盧琳隻腳ok？紅就紅無乜所謂

同個球證咁好傾

擔架

昇我睇親都正選 ，我以為佢係 tim

如果係橡膠榮自己要求死頂, 都幾.......

個後備龍好嫩，希望唔好怯場

嘩…條髮線

癡撚線
一個鐘頭前就要換啦

幾時出動無敵大風車

呢個蔡子濤個樣好無霸氣

個場好似1:1和到傑志

又話青頭踢開組織

家榮下場踢唔到嘅話補選個龍啦

似肥邱

全世界都見到佢唔掂
點比佢頂

似學校比人恰果d

好似戇鳩鳩噉

我都聯想緊

咁請阿膠諾做乜

成敗論英雄，如果守得好就係時候上位

斬得遠過中國輝

個後備龍身材很矮下

風車sir比佢踢一樣on9

蔡子濤上次對傑志踢得ok ga

袁皓俊

YES

我諗起佢係夢想對傑志連環失誤之後爆喊

不如叫肥鳩出山

果場費蘭度射極都飛機

係咪得我覺得佢似感冒童

中國輝

次回合盧狗唔踢？

陳廣豪打邊無用架

又傷

唔敢落嚟

條友右腳射上腦

啲後備真係冇咩好換得落手

其實形勢唔太差

冇人開路佢唔得

咁今場搵人踢斷佢隻腳啦

我睇左十五分鐘已經冇再睇鳥。

幾時換神鋒老虎入黎

tiger

接實

個身型似猜輸打龍

立立又然

佢要踢左面cut in, 右邊唔岩腳

兜腳揪落盧琳狗度啦 仲縮乜鳩

？？？

啱啱個吓 嚇死我la

冇慕沙差好遠

又接到

打左邊幾好架 企死一邊無得周圍走先係問題

支持踢到佢收山 紅就紅

何輝係咁吊港隊球員

好多打龍嘅都真係細個猜輸先開始打龍

霖
唯一一個非頂級聯賽入選球員

似俾人欺凌逼佢打龍

開龍門球唔錯

蔡開波好過中國輝

煒廉傻撚左想係後場扭上去

好YAAAAAAAAAAAAAA

好彩

羅梓好波

羅梓又贏

左羅梓駿

咁都唔輸

我霖

今屆真係唔洗諗會贏 唔夠揪

踢撚死盧狗

不過甩手

諗起佢係咁中國香港中國香港咁叫已經唔會聽佢講

下場無盧琳狗又唔同講法

羅梓解得好呀

隻狗好撚醒 避得好快
要係後面一腳揪落去先得

曹陽

龍門球好過輝好多

香港之友

好似托迪郁鳩巴洛迪利嗰腳就啱

霍狗個樣老好多

呢個龍d開波好過中國輝

孫銘鎌打翼既 變左打閘

Thank you 郭sir

見到佢就唔開胃

影班老餅做乜撚

佢同佢老豆

抵啦盧琳

盧林咁廢都廣東足球先生
廣東省真係無乜人才

用波型龍門

港版撚羊

比比上身都得

如果可以2比1都收貨
下場必定入場支持香港隊殺支狗

其實點解前中後唔選啲大港腳carry下

點解港隊龍門後面有個廣告係『蘆琳足球俱樂部』

龍門表現差所以被換出？

孫銘謙左腳喎

咪有細佬

李智朗好似踼梅州

丘仔：以往黑撚到仆街

傷咗

丘仔係咁講以前黑哨

哦

選左啦
送左球12碼比人啫

如果2:0都仲有機會追

remi依啲料踢海影都踢唔到啦

本地球會變左滿州恒大

羅梓可以踼中甲

唔期望入波 唔好輸多球就算

仲話旅歐

真咩

方柏倫中指.gif

下半場唔錯

但今場係衰細路自己on9

有講仆街咩

朱sir又贏

心果句

睇左一陣 香港隊咁垃圾既

選av緯分下波都好，成個中場無人比到波

好廢呢幾下

冇，但個understatement係咁嘅意思

體能跌啦

又暗串足總

備戰之後u23賽事

一針見血

夠料踢歐洲15線聯賽

丘: 比風車蛇試帶A隊lor

我同郭嘉諾冇乜關係

無哂攻勢

講得好

郭蛇係咪全年冇休息

儲印花？

爆珠年，畀你都唔休

有人會睇中佢

胡晉銘撚9盧狗

死濕鳩驢撚

刷角

盧狗呢下會唔會太on9
當球證傻嫁咩

呢句唔明佢講乜

有風？

經驗之談

丘仔講本地波應該唔錯

Remi今場閪到

唔似係

又係話外國教練一定好過啲囉
佢拎個頭盔先

丘生，有邊個土炮教練真係勁過外國教練

利申戴頭盔

起碼熟個球圈點運佢又敢講

他推介俾郭sir教大港腳

睇到想喊

安永佳靜左好多

呢個猜輸keeper下三路幾好

咁都甩手

啱啦踢啦

廢老：519 郭家明，

羅梓駿好波

林源三對泰國咁
得手錘

都係姐，選下啲老鬼當教下班小朋友都好呀

羅梓好正氣

下下甩

其實都係 好過換黎換去

又熟潛規則，又喺洗米華到教緊

牛油手

鏟柒佢岩架喇

個龍

羅榫好波 剷撚死盧琳就啱

陸志豪個計劃累死青年球員就真

做乜？
人在外國冇得睇 嗚

輸波仲想 加人工

唔怪得唔換
謝家榮穩好多

有潛質

廣東隊為何不選猶戴?

諗起model...

對班年輕球員都熟

終於換走茹子

踢死條撚屌啦

羅梓踢死佢就岩

安永佳幾好，亞運踢到pat屎咁

勤

個個當海外升學踏腳石

頭先佢都有講 當年足總冇咩錢都每兩年可以出外習訓 但依家有政府資助但又咩都冇

冇得比，後備個2個平時都冇乜得出

林林

無知一問 點解係洗米華

其實係，陸志豪計劃下冇人係足球上成材

有罸球
盧狗見安永佳行緊去回防
特登快開去佢到
想呃黃牌

仲有一堆本身上到一隊既球員去左美國 顏卓彬絕對勁過remi

得拼勁有撚用咩，而家踢波啊

香港既問題(足球只係其中一環)從來唔係有無錢, 係話事個班

康道迫

太陽國際喎

林林 準備拯救香港

但矮

本身都唔差啦呢個

呢條路幫到人幫唔到球圈

當年有啲有錢佬肯出錢做港隊掛名領隊，咪有錢出外集訓

無啦啦傷撚哂

其實成個計劃就搵啲唔識體育/足球嘅人去渣旗

用商業角度去做 根本就無成效 純粹將政府撥落黎舊錢分豬肉咁分左去

都未計佢入選仲要考慮好撚多人脈因素 黑暗醜惡到仆街啦成個香港體壇

所謂「華人」嘅通病

detail?

好少有人講本地波敢直屌足總 印象中好似係鍾仔試過

中國輝
至少如果有傑仔好好多

條路自己揀

個傳波 閱讀球賽能力高

karius ?

本來remi最好，又踢ncaa d1又話正選又剩。今日唔覺佢比賽感覺好好

羅梓越踢越好

老老豆豆 下季開始比返now播港超得唔得
起碼有真高清
又唔洗再聽和哥山sir廢up串柒大頭
丘仔韋如招積丹尼爾呢幾個講港超都一定好過大鳩頭黑龍波

唔知其他適齡龍門咩料子
楊立威(愉園) 列凱逸(海外)

楊立威掉手套.gif

踢中場唔洗高

卡利奧斯
下三路救波勁,但係牛油手

點解胡晉銘今日冇乜態

星期六日佢地講成日 夜晚講埋英超/西甲/意甲

係生得高啫

成班啲比賽感覺都好弱

點解好似無乜聽到陳柏熹嘅消息 當年應該佢最好

一般料

楊立威港甲後備

入番球啦吊嬲

咁咪好囉 痴住now實有工開

已經比人禁住屌..

仲有得輸

吹到平時訓練質素高港超幾班

盧琳全家食狗屎

又比人呃左去美國

可能一場半場

今屆都算係近年最乾淨

有冇得追返球

到時唔夠人手咪又請番班垃圾 香港有幾多個講波佬

直頭渣

呢隊人完全無form

陸志豪都唔知係咪港足間諜黎

係廣東廢左定點
上年比佢地壓住踢
今年好似冇咁壓倒性

但remi比人呃咗去美國都有得入選 陳柏熹聽都無聽過

高汁個班響哂now 最多加埋劉健基 舜文同李德能
其實重點係忍撚夠on99業餘製作姐

過到去仲有無波踢

輸俾鍾偉豪

你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街

港隊傳統 賽前操兩課就上陣

呢堆有邊個真係接到大港腳

香港下場選個好啲的中場球員唔係無得追

咩事

好似基奧咁 要睇啲波啱唔啱踢

今年同舊年果隊差咁遠

kim慧眼

亞運初選有返嚟, 但入唔到決選

舜文講德甲真係好熟書 同葦如講意甲一樣 總知唔好請番大鳩瑜同李榮基就得

睇東網真係睇撚到燥

然後就呻教練人工太低

余煒廉=香港vvd

球證

一過半場就唔識踢
無人走位要波

vvd咁高

成場係到串廣東以前黑哨

找個今日吹緊嗰個球證嚟港超啦

猁榮基 大鳩如 都係毒瘤

人腳都差好遠，上年個隊B，呢隊最多C甚至D

無

短期內

成場波係謝家榮余煒廉安佳佳比較好

大鳩瑜猁生同余x明不嬲跟開賴x正
now做返英超都無再比佢地返去做

Keeper

仲有個咩瘀蛇

打空氣

下

肥仔gk上三路垃圾到

個龍真係廢

唔怪得知想chur死謝家榮

差d輸3粒 唔怪得謝家榮要死頂

嘩

林林柒極都刷到角先

煒廉真係好咩，好多波可以控定再做，都選擇解圍

呢句同埋戴帽訊號真係好經典，有時入旺角場仲聽到人講

怪錯郭sir了

波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。

Diu

起初係就謝家榮傷左姐

大家比d支持新仔啦
雖然係廢
但都唔好廢廢聲咁難聽

余煒廉

屌撻Q

煒廉射乜撚

射到咁

入返2-1次回合多3000人

俾你都唔敢俾龍啦

燈

哇

1-2

做乜鳩

2-1

GOALLLLLL

入左

2:1

??????

可能係我

jordan世界波

入咗

Gooooooooooal!

咁-6

屌你個Cam食屎啦

勤仔又

1:2

Ggggoooaaalllll

？？？？？

勤派又贏

林樂勤

jordan

仲有價講

鏡頭拉唔切

追唔切波

好波！港隊！

咁都入

廢到

屌世界波

Cls世界波

港隊入球十幾倍

死角

入左？？？真係入左

靚波

點解唔敢

靚到

繼續繼續

林樂勤要去中超了

靚到咁

世界ball

痴撚線

反勤

廢過東網

球不著地

wtf

笠死

Cls cam都跟唔到

當年陳七熱刺咁

夢想FC好波

世界波

有今生冇來世

靚撚到

呢個入球係有啲天份

鏡頭都捉唔切

世界波cls

睇完美斯條訓練片學番黎?

怨婦又贏

呢下真係cls
笑到收唔到聲

一射個下仲屌佢鳩射

省港杯呢啲業餘太公波，梗係搵班後備中嘅後備嚟踢啦

Jordan>>>>>戴狗

成日彈個中國香港隊出黎好礙眼

世界世界波

好波！！！

唔反Jordan了

我都係

立立愛將

我正式宣布
林樂勤 > 戴偉浚

擺明睇我地港仔唔起
諗住實飛機咪唔拉cam

jordan頹極都真係唔同class

唔係負6嚟

鍾昇霖都著得起港隊波衫

咁都接唔到

勁過猶戴

林樂勤 ! 林樂勤 !

神奇 頂級 超卓

屌你個龍做乜

港隊符碌係最有威脅既武器

浚狗收皮啦 勤勁好多

我都係
點知冇啦啦見佢慶祝

勤仔終於成材

屌乜撚嘢TSUN

我哋有佐敦仔

個後備龍真係好柒

個龍好牙煙

龍門啱啱企前左

和到戒丁一星期 有無ching跟

嗰龍出黎搞笑

補選龍啦

本來仲想屌柒佢亂咁射

均仔個樣好滄桑

下場可唔可補番個勁d既龍

大多你一個禮拜

又送罰球

我以後唔打

收皮啦

外圍個盤準到

應該頂到

屌你

依個位罰球

十個企曬係龍門度啦

電左個髮之後就搞成咁

嚇死 幾驚接唔到

廣東隊 左右肩膊 上係狗印？

學下hummels式罰波守近柱啦屌

仲屌佢唔傳落中間 點知一擰轉頭見到候宇收左皮

又係呢個位

小心D守埋佢

個龍...

flop完未

又搏到

幾驚屙蛋

又輸罰球

攔佢做乜撚

又陰到

又罰球

仆街

擺陣？

你一係踢撚斷佢腳
一係就咪撚踢啦

重播返頭先條片

戇鳩

咁都foul

盧琳狗捨得死未

究竟係盧琳醒定港隊班友on9

你老母個球證真係呢

屌
仲大腳出...

盧狗D Fans落廣告

貓爪

FT

okla

FT 中國廣東 2-1 香港

盧痳

你班友最初不停屌郭嘉諾唔換龍

we are Hong Kong

想chok魚流汗？

ft

有無作客入球?

俾d掌聲球證

盧琳未收身

最尾球波真係cls

一模一樣仲差過上腳
盧狗收皮啦

笠水狗

jordon真係

咁係咪要踢撚死家榮呀

個後備龍cv好勁
守和傑志
對廣東不失波

下回合入場睇

香港撞落去實吹咁制，廣東撞既 就一半唔吹

勤派大穫全勝

真香港人

好過猶戴

風水龍

以無得點踢過黎講差唔多喇
唔通真係踢死家榮咩

佐敦仔

今日球證算好撚公正

歷屆最廢陣容竟然作客入到波

依家個龍無失球喎

早兩年仲黑

輸波喎

睇得一場得一場啦
大球場就快比港共搞到衰過香港仔個場

北上

省港盃尺度嚟講呢個算好好

騎士會退休金廣告

無失波=勁？

今場有運

2-1

本身想屌佢做咩尻射

下場無盧狗
有機會

入返球唔同好多
要贏廣東兩球就算主場都好有難度
依家一球都好有機會既

嗱 以前呢 香港隊比人踢死都唔吹
相對之下今屆係公正左架啦

我都同意換龍 但又不停屌9後備龍廢
連登仔好難服侍

祝佢長命百歲身體健康未

諗住屌Jordon點知

勤派又大大力車落浚派既面到

次回合要full house 了

無作客入到

下場仲有龍仔

聽下丘仔成場點讚球證暗寸以前黑哨就知舊時真係黑過阿嬌

你認為出個傷咗既龍真係會好過依家?

一齊

柒都唔屌得

支那人係最狡猾

班友真係冇睇過上年

丘sir讚足全場

上年香港企係度都吹你犯規啊

比返角球我，中指jpg

屌撚知佢選個廢龍做後備咩
都係屌教練嫁啦 揀個水平咁差既做後備

咁你想點先

我咪話要換囉屌你老母
但係唔撚等於佢勁呀柒頭

大家記得星期三入場支持

香港球證都黑自己友

今場有冇人可以上到中甲

「入一球拖到加時十二碼」

聽落都好高難度

長傳助攻

咁u23姐

你要明白個後備龍真係好少上場
得咁多係正常

廣東台班友死狗咁語氣

睇唔出邊個搶眼
大部分不過不失

上年主場雞啦
牙國嗰球都唔吹

關飛馬咩事

上年個旁證本身唔舉旗,廣東隊舉一舉手就好似聽ORDER咁舉旗
界外球8成係廣東隊咁

現場睇嬲撚到

真 呢個先唔撚明
星期三睇下邊個做球證先

我有話佢勁?無失波你仲想點?一個扭十個入波?

99台有jordan

下場無埋盧狗
得一球香港唔難追

雖然唔鐘意盧狗
不過冇佢差好多

正常就唔屌得？
咁支那咁仆街都好正常
你咪撚屌

唔使講咁久遠
上年已經黑

個後備龍，接高波咁弱上去打假一流

照輸

viu tv 即刻有Jordan 介紹

1月9有無一萬人

好似最後換返香港C朗追到粒炸

想佢打好d接返實高波都有問題？
非黑即白

茄子楠不了

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰一句講晒，星期三入場撐港隊！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

比盡5千

3千比多啦

水平好就正選唔係後備啦

平時有睇港超都知班u23龍門幾多料啦

平心而論濤仔除左樣麻麻之外都算係咁
好心做人唔好咁挑剔啦

即刻J下

學界水平

辣更無犯錯經已好叻仔

陳熙榮幾中立

上年

要做勤派了

跑馬地可能有

今場羅梓（下半場），袁振昇（上半場），jordon神來之筆 都算好波

子濤開啲波幾準喎 係出迎同接波有啲問題

企位唔錯
係接唔實 同 高波差d

聽郭Sir 訪問，佢都好有信心!!
好事!

唔好成日一諗戰術就穩守特擊....

星期三都有viu播嗎？

無咩經驗下表現算可以

港隊基本盤3500-4500
平日-700
大球場-700
應該2500-3000人倒

有

入場睇喇仲viutv

有直播 減多500

跑馬再減500

我估5000人左右

凍 減多700

1月9號2000
香港大球場
100/30

MK場打應該爆場

播國歌會唔會過萬人去

聽到中國香港輝話下次錄播同大家見面

子厚好波

live post

星期四先播

2000俾盡

星期三見

點解依隊C隊踢落去唔差

有馬跑減多2000

淨係大腳解圍嗰瞬間個腦處理到要向邊面斬+隻腳真係跟到個意念做已經好過好多人

上屆派飛都係得5千 今屆有冇飛派

一年時間勤派全面反cup浚派

估幾多人入場做乜
每人r幾個人入場撐港隊啦